仆街 我係咪做左兵

感覺個女仔好多時都係到flirt 仔
屌我係咪已經做左兵

係

我果個都係咁。我都覺得自己兵左

咁你係佢邊個

我地每晚會傾Whatsapp 傾到訓教
都會講Goodnight/晚安;

八成半開聲都係我搵佢先;

佢會因為我忙緊唔得閒理佢 自己走去休息;

主要都係講屋企人，野食，旅遊，學業，日常生活;

有時候自己會借d意示好，即係放棄左d時間機會都係因為想同你傾計咁

屌，愈睇愈兵

做個朋友姐

有夜晚約出黎單獨食飯
落雨兩個人一把遮
送埋佢樓下

唉

呢啲野朋友都可以做

係你自己諗多咗

都係既佢咁多人追
有時會諗 就算係人地肯做你女朋友咁又點

咪又係戴帽

我可以肯定咁答你
係！
係啊屌老母！
擺明係收你條撚樣做兵！

唔洗諗咁多
有個女仔甚至係係我生日親手整左個蛋糕比我添
到頭來,咪變左陌生人。

又多個參軍

自作多情

豁然開朗

有邊個當兵唔係

你感覺佢周圍flirt仔姐，佢係咪真係有咁做先？

可能係我對佢舉動太敏感

係，中出即飛啦呢啲

都有可能

如果連同女Wts嘅機會都冇又點計，兵都冇得做

做兵唔係好事，裝備自己，做簡人果個，唔好做被人簡果個

毒撚簡乜野吖
同女真係0社交